有冇人睇開piers morgans ?

為末來作好準備.其實英國都幾多ridicules 野。